【紐約郵報：波士頓紅襪虧損，FSG欲出售利物浦

《紐約郵報》報導，FSG集團正著手出售利物浦。報道指，利物浦班主約翰-亨利期待有潛在買家出價收購利物浦，他希望以20億美元把球會出售。在2010年，約翰-亨利以4.47億美元的價格買下了利物浦。

消息指，FSG旗下棒球隊波士頓紅襪雖然拿下世界賽的勝利，但是今季出現業績虧損。2018年波士頓紅襪的薪酬支出為2.38億美元，消息人士稱由薪酬引發的奢侈稅（2000萬美元）加劇了球隊的虧損。目前尚未有證據顯示，FSG出售利物浦和波士頓紅襪虧損之間是否有直接關係。

財經媒體《福布斯》在最近對利物浦的估價是為19億美元，然而據英國《DailyMail》8月報導，阿聯酋統治家族成員Sheik Khaled（曼城班主文蘇亞表弟）曾在2017年與中國的合作夥伴光大集團一起收購利物浦，以失敗告吹。報道稱，他們出價26億美元，消息人士透露失敗的原因是因為中資伙伴未能湊齊足夠的資金。不過現在還不清楚Sheik Khaled是否還有興趣繼續收購利物浦。

FSG沒有回應報道，但有倫敦的體育投資銀行家表示，雖然他不相信收購很快發生，但：「這不是假消息，亨利願意出售利物浦。」

賣比中國佬

红军

香港政府抽起大嶼山開發筆錢去買啦

唔好買，驚影衰香港

真
買都買有big6 (獌 鏝 轟 阿 李城 流浪）

cut水喉咪得

香港同利物浦好match

加埋賣人咪得
咩沙拿 文尼 廢明爐

沙拿快啲賣

Yes 反正得一季貨仔

我都懷疑上季邊有人買，爆得一季幾千萬

點解唔賣波士頓紅襪

其實唔係利迷同看波的，真係只up 得出Gerrard

咁你即係想講乜？

隊波其實好難搵水者，成隊太務實

人地美國佬鍾意棒球多過足球

吓我唔看波都只係識C朗拿度

波士頓紅襪隊奪冠周三慶祝遊行

呢隊攞到冠軍
利狗攞唔到

問fd都答到曼:普巴，曼城:阿古路，阿:臭燒，車:hazard wo

雖然水貨係廢，都吸左大半個埃及呀，要識就會識架喇
唔睇波嘅人=唔會科水
唔會科水嘅人都唔會係任何球會target customer啦

人地美國人
你話呢？

猁洗左咁多錢買人竟然唔蝕